無敵神駒 仇思達: 有關最近時局的幾點淺見

一、鄭松泰近日落力演出，不斷釋出善意，最終成功埋堆，正式成為「民主派」其中一員，並獲得《蘋果日報》認可，下屆立法會選舉未必完全絕望；

二、「本土派」、「急獨派」、「勇武派」等，在《逃犯條例》修訂事件毫無角色，好像熱帶氣旋急速消散。絕大多數市民不認同炸彈、軍火、武裝革命等極端路線（當然現在也只是流於口號）。反之，市民對「泛民」的忽然議會抗爭眼前一亮，是客觀的政治現實。因此，「急獨」選擇回歸「泛民」，絕對是上佳的政治投機。不過牠們能否融入「泛民」，則有待觀察，不甚樂觀；

三、廣泛市民的思維模式，回到2014年「非黃即藍」的二元對立。「泛民」忽然興起議會抗爭，不論能否拉倒《條例》，已經成功獲得市民的普遍同情。加上「六四」三十周年、七一遊行，以及「九二八」五周年等三大造勢大會，頗有2003年區議會選舉前的氣氛，或許足以令戴耀廷之「風雲計劃」取得成功，即在區議會取得過半數議席。

過街老鼠講黎講去三幅屁

算係幾公道

仇狗：旺旺旺，教主條撚好好味，旺旺旺

「本土派」、「急獨派」、「勇武派」等，在《逃犯條例》修訂事件毫無角色，好像熱帶氣旋急速消散。

睇黎以黃毓民,仇狗，杜汶澤為首既MyRadio,本土台同埋杜狗嘅late show頻道唔再講本土，走去靠攏國民黨韓國瑜集團做人隻狗。

03年佢中四

點解成日Post佢同黃毓民講嘅嘢上嚟？

2010年開始支持佢果d垃圾出黎講兩句

仲本土派？一係坐緊監，一係好似陳家駒呢d做泛民跟尾狗抽水，一係好似何志光，教主個d靠攏建制，一係好似陳浩天呢d鍵盤扮革命，搵人依附，一係好似陳雲呢d劃床位而自立。不過可憐香港人比呢班撚人浪費左幾年時間

已經靜雞雞轉立場屌仇狗，扮哂野咁